【自爆】呢個樣符唔符合「蓮燈正常樣」？

大陸樣 佢唔夠毒

靚仔過大約90%嘅連登仔

中上樣啦